由同佢相遇開始已經過左半年

我有時諗 點解個天要咁對我 如果係一個啱既時間 我會唔會可以同佢一齊好耐好耐 我好想話比自己知 佢唔愛我 佢唔會再同我一齊 但係我都仲係愛佢 到依家我都仲掛住佢 點解兩個星期都可以咁刻骨銘心

兩個星期

你識咩吖 有啲野係唔可以用時間去恆量架

我都覺係咁 鍾意一個人唔洗好耐 一眼就夠

因為佢唔係啱嘅人

只需一個feel
唔理見唔見過

我真係好鐘意佢 分手之後我以為我拍左兩個星期姐 會好快無事既 點知依家過左三個月都仲係咁

我好想佢係啱嗰個

I know that feel bro

我依家仲係好在意佢 佢雖然左del我ig follow blk過我wtsapp 但之後解返 不過我已經唔夠膽再wtsapp返佢 望住佢status 有時開心 有時唔開心 我好想好似以前咁關心佢 但我知無可能

你咁鍾意佢，點解要俾佢走？

我唔想佢喺兩個人之間痛苦落去 你可以話我係白痴

扮咩偉大
一係就扮得徹底啲咩都唔好理 一係就搵返人啦

你想唔代表真係
問心
你係喺佢面前做到自己咩

中意係唔會比人走
呢個係自私嘅諗法
除非佢對你無意

我係有時忍唔住想睇佢近況 但我真係唔想再因爲我令佢又多一樣野煩 同埋佢應該同返佢個ex一齊

幫人做決定真係好自私

係 我覺得同佢一齊真係好舒服 好開心 佢係成日笑嗰種人 我本身係睇落黑面嗰啲人黎 但同佢一齊嗰陣就會大家一齊笑

其實唔算係我決定 係佢同我講分手 只係我知佢仲會糾纏喺我同佢 所以我好冷靜咁接受同佢分手 只係之後喊返

其實我諗過自己自私啲 唔比佢走 但我諗到佢會好辛苦 我就做唔到

其實我都係叫下春 多謝大家肯理我

第二次黎 第一次都好痛 不過放得低 仲可以做返普通朋友

分手原因係？

我都好明你，好爭責自己你咪鍾意佢，明明好friend 好friend 仲會一齊約出去，每個星期留時間比大家，持續左幾個月，到你好firm想take action 嘅時候，突然知道佢鍾意嘅唔係你，佢己經搵到那個他，果下心酸到，怪就怪自己太上心，想太多會錯意